มีการสร้าง font family ใหม่ขึ้นมาชื่อว่า sanamdeklenchayaregular 
เปลี่ยนสี h4 ทั้งหมดให้กลายเป็นสีส้ม และ a เป็นสีดำ
ให้หน้าเว็บทั้งหมดใช้ฟอนต์ sanamdeklenchayaregular และเปลี่ยน h1 ให้เป็นตัวหนา
สร้างคลาสต่างๆขึ้นมาเพื่อจัด layout ของหน้าเว็บ
- profileBox จะมีการ pad ออกมา 30 พิกเซล และจัดข้อความให้อยู่ตรงกลาง
- container มีการ pad ออกมา 30 พิกเซล
- desBox จะทำให้แสดงผลอยู่ในบรรทัดเดียวกัน และมีการ pad ออกมา 20 พิกเซล
- friendDesBox และ meDesBox มีการ pad ออกมา 20 พิกเซล
- friendBox และ meBox จัดข้อความให้อยู่ตรงกลาง
และได้แก้ไข a ให้ไม่มีเส้นใต้ แต่เมื่อมีการ hover ก็จะแสดงขึ้นมา
และได้แก้ไข tag ต่างๆให้แสดงผลตัวอักษรแรกเป็นตัวใหญ่ เช่น li dt dd h2 h4 และ p